{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEBEIGE/GM0022070645252/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Leather Pleats Lewin Sneakers - Black"
    },
    "text": "ブランドLEBEIGEはサムスン物産ファッション部門によって製造される商品です。 当商品の番号はFW22/VF27K2MW15[LEREPIT]で、ハイエンドクオリティのソフトな素材を使用し、ゆったりとしたエレガントなルックを提案します。 LEREPITという名前はフランス語で\"休み\"または\"休息\"を意味し、LEBEIGEのHIGHENDLIFESTYLE WEARを表します。 こちらの番号の商品はルベージュのレザープリーツルウィンスニーカーです。 このスニーカーは内皮が羊革素材で製作されソフトな感じを与え、履きやすいスリップオンスタイルにデザインされました。 このアイテムはプリーツファブリックバッグと一緒にシリーズスタイルで演出でき、一緒に出荷されるワンピース、パンツなど様々なアイテムとコーディネートできます。 ただし、素材の特性上、剥がれに注意しなければなりません。 表地表面はポリエステル100%で、表地顔面は綿98%とポリウレタン2%で製作されています。 裏地は天然皮革（羊）で、配色は天然皮革（牛）です。 靴のソールは合成ゴムで作られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドが製造していますか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門によって製造されるLEBEIGEブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の番号はFW22/VF27K2MW15[LEREPIT]です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんな素材を使用していますか？",
            "answer": "この商品はハイエンドクオリティのソフトな素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなルックを提案していますか？",
            "answer": "この商品はゆったりとしたエレガントなルックを提案しています。"
        },
        {
            "question": "LEREPITという名前はどういう意味ですか？",
            "answer": "LEREPITはフランス語で'休み'または'休息'を意味し、LEBEIGEのHIGHENDLIFESTYLE WEARを表しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は内皮が羊革素材で製作され、ソフトな感じを与えるスリップオンスタイルのスニーカーです。"
        },
        {
            "question": "他のアイテムと一緒に演出することができますか？",
            "answer": "はい、このアイテムはプリーツファブリックバッグと一緒にシリーズスタイルで演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材に注意点はありますか？",
            "answer": "はい、素材の特性上、剥がれに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地や裏地は何で作られていますか？",
            "answer": "この商品の表地はポリエステル100%で、表地の顔面は綿98%とポリウレタン2%で作られています。裏地は天然皮革（羊）で、配色は天然皮革（牛）です。"
        },
        {
            "question": "この商品のソールは何で作られていますか？",
            "answer": "この商品のソールは合成ゴムで作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 450
    }
}